中年漢懷疑智力問題 買43萬點數予騙徒

昨日(16日)傍晚6時許，警方接獲一名家住屯門黃金海岸的48歲姓朱男子報案，指較早前收到一個訊息，對方自稱為其家人，並要求他代為購買價值約43萬元的點數卡。朱依照對方所述購買點數卡，但隨後感到可疑，懷疑受騙故報警。警員接報到場經初步調查，案件列「以欺騙手段取得財產」，交由屯門警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

強國人？

智力有問題都有43萬

畀你講左

咩game?

屌正想講

如果拎曬43萬課落一隻game會點

聽過盲拳打死老師傅未

呢個係開槍打死老師傅